那年聖誕你失戀了

你不面對 我放棄了
心裡暗暗生氣了

昨晚夢見你 死了
一切都不緊要了

昨晚夢見你死了
怨恨在懷裡消失了

一切都不緊要了

冇戀過

唔好侮辱mla

點失

wohi

咁多人死唔見你死？

忘記那位賤男
投入my懷抱吧

打得太快打漏字

一切都不緊要了?

nohi

投入中

咁你死未啫？

聖誕節我喺彌敦道又扮動物
你想睇咩 我準備下

mla?

唔使...

@狗也想屌
教下佢啦

唔鍾意海象？我可以扮其他動物

@狗魚
幾時死

屌 唔使

你對動物冇興趣喇？
我整人造雪俾你睇？

真係唔使....

你見過落雪未

點呀你 so咩sad

我屌你

yes

好慘。。。

邊度嘅雪
我未睇過落雪
好想搓個雪球掉入條褲入面

你未答我
點解so我sad

.....

屌你老母

唔會少咁忽肉嘅

天落嘅雪

屌我好無 好想要

邊度落架日本？

好！

係我害咗你

我都sos

why sos

未

快點

母女丼

喺街睇唔到

佢肥婆嚟

肥妹仔

劉秀分身？

屌 咁trytry 我嗰陣係睇noti見到睇得到 之後你再講web先get

sls咁都明嘅 見到有都變冇。。。講緊心情

noti又係另一個bug仲要無icon隔住睇

係好方便 雖然我成日用f5多過睇noti

啟蒙老師

點解你變到咁痴線.........

佢依家無紅點

我係佢主人

點解咁say😭

你係肥妹仔？

90kg小肥妹

想幫你卒老泥

可以但唔好偷食

少少咸 卜卜脆

sor is 甜

你把口好甜

我個人最甜

下我有冇紅點唔想做人了

我要覆完先見到之前嗰一個紅點

屌 愈改愈on9...

現在不是更好嗎？

投我啦

典解